[IQ題]邊個香港歌手最怕飲水？

保證高質
5頁無人中就開估

男/女?

男

劉德華

坤狗

Reason??
But not

陳怕雨

忘情水

曹永廉

陳奕迅 古巨基 張敬軒 方大同 側田 陳柏宇 周柏豪 林峯 黎明 劉德華 張學友 郭富城 李克勤 譚詠麟 張國榮 陳百強 方力申 洪卓立 陳偉霆 吳業坤 許廷鏗 羅力威 鄭俊弘 林一峰 許志安 鄭伊健 孫耀威 謝霆鋒 陳曉東 梁漢文 鄭中基 陳小春 陳冠希 麥浚龍 張智霖 蘇永康 黃耀明 林子祥 羅文 許冠傑 王祖藍 黃宗澤 劉浩龍 關楚耀 周國賢 張繼聰 關智斌 小肥 林海峰 葉文輝 歐陽靖 藍奕邦 古天樂 朱艷強 余文樂 鄧健泓 黃貫中 黃家強 葉世榮 蔡一傑 鄧健明 陳奐仁 郭偉亮 雷頌德 李治廷 周子揚 王梓軒 狄易達 洪杰 恭碩良 吳浩康 房祖名 沈震軒 王浩信 高皓正 蕭正楠 溫家恆 李逸朗 馮德倫 吳卓羲 張衛健 羅嘉良 馬浚偉 鄭嘉穎 黃子華 林保怡 王喜 張家輝 王傑 黃凱芹 許懷欣 陳司翰 杜汶澤 周永恒 郭力行 胡諾言 徐浩 周吉佩 姜文杰 林德信 莊冬昕 林奕匡 鍾一憲 胡鴻鈞 黃湛熙 劉日曦 彭紀諺 djtommy 應昌佑 譚耀文 王友良 葉宇澄 王嘉明 李駿宇 彭永琛 韋雄 鄒文正 湯駿業 梁焯皓 何基佑 譚晴 梁俊軒 梁浩賢 林威辰 鄺祖德 區俊濤 劉振宇 亢帥克 潘敬祖 倪力 蕭潤邦 馮允謙 古卓文 MastaMic 徐偉賢 廚房仔 馮翰銘 馬嘉均 郭承匡 張致恆 李安豪 鄭家維 王凱駿 李拾壹 羅孝勇 謝偉倫 張子丰 曹震豪 李威籲 黎曉陽 鄧養天 安俊豪 鄭世豪 陳詠謙

姓咩?
幾多歲?

屌你啦

秒

連尼住

冇人估